تشكيلة ريال مدريد لمواجهة رايو فاليكانو .. (فيديو)
 أعلن مدرب فريق ريال مدريد التشكيلة الأساسية لخوض مباراته ضد ضيفه رايو فاليكانو التي تجمعهما الأحد ديسمبر كانون الأول وذلك ضمن منافسات المرحلة الـ لليغا الإسبانية لكرة القدم واستعان الإسباني رافائيل بينيتيز مدرب ريال مدريد بكامل نجومه لمواجهة فريق رايو فاليكانو في ملعب سانتياغو برنابيو في العاصمة مدريد وفيما يلي تشكيلة ريال مدريد الأساسية لحراسة المرمى كيكو كاسيالخط الدفاع مارسيلو بيبي سيرخيو راموس دانيلولخط الوسط الكولومبي جيمس خامس رودريغيز الألماني توني كروس الكرواتي لوكا مودريتش لخط الهجوم البرتغالي كريستيانو رونالدو الفرنسي كريم بنزيما الويلزي غاريث بيل القائمة الكاملة للاعبي ريال مدريد المدعوين لمواجهة رايو فاليكانو وفيما يلي تشكيلة رايو فاليكانو الأساسية  